\documentclass[xetex]{beamer}

\mode<presentation> {
  \usetheme{Frankfurt}
  \setbeamercovered{transparent}
}

\usepackage{xunicode}
\usepackage{xltxtra}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{palatino}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{listings}
\lstset{language=bash,
        numbers=left,
        numberstyle=\tiny,
        showstringspaces=false,
        aboveskip=-40pt,
        frame=leftline
        }

\title{CryptoParty\\Představení}

\author{Ondřej Profant}
\institute[Piráti]{CryptoParty\\Česká pirátská strana}
\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Osnova}
  \tableofcontents
\end{frame}	

\section{Představení}
\begin{frame}
 \frametitle{Představení}
	\begin{itemize}
		\item<2-4> Komunitní fenomen
		\item<3-4> Snaha šířit (zajímavé) informace přístupnou formou
		\item<4-4> V~jistém smyslu reakce na Anonymous (na jejich dětinskou část)
	\end{itemize}
\end{frame}


\section{Co je náplní}
\begin{frame}
 \frametitle{Co je náplní}
 
 \begin{block}{Cílová skupina}
 široká veřejnost
 \end{block}
 
 \bigskip
 
 Náplň:
 \begin{itemize} 
		\item<2-5> Přednášky / workshopy
		\item<3-5> Diskuse
		\item<4-5> Materiály / učebnice / články
		\item<5-5> Party / socializace
 \end{itemize}
\end{frame}

\section{Praha}
\begin{frame}
 \frametitle{Praha}
 Motivace:
 \begin{itemize} 
   \item žádná taková iniciativa nebyla
   \item Adam mě k tomu již dlouho hecovat
 \end{itemize}
 
 Kdo za tím stojí: 
 \begin{itemize}
 \item Adam Skořepa, Ondřej Profant, Karel Bílek,\\ Jakub „Eremiell“ Marek
 \end{itemize}
 
 Místo:
 \begin{itemize}
   \item Cross club (v blízkosti zas. metra Nádraží Holešovice)
 \end{itemize} 
 Další aktivity:
 \begin{itemize}
   \item Cryptoparty handbook: 400 stran, základní příručka,\\
   překlad: \url{https://babel.pirati.cz/projekty/cph}
 \end{itemize} 
 Záznamy:
 \begin{itemize}
	\item \url{http://goo.gl/31eHd}\\
	\scriptsize{(\url{http://www.youtube.com/playlist?list=PLhdb2h8cLoKf-v_5OyCaKseo72JlCUvlN})}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Co je třeba vylepšit}
	\begin{itemize}
		\item projev
		\item záznam
		\item materiály
		\item web
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Diskuse}
\begin{frame}
	\frametitle{Diskuse a budoucnost}
	Plánujeme: občanské sdružení
	
	Otázky:
	\begin{itemize}
		\item odborný cyklus
		\item rozšíření akce na vyšší úroveň (prostory, propagace, \ldots{})
	\end{itemize}
	
	Vaše otázky?
\end{frame}

\section{Závěr}

\begin{frame}
  \frametitle{Závěr}
	Děkuji za pozornost.

	\bigskip
	
	Doplňující otázky?

	\bigskip

	\bigskip

	\scriptsize
	Copyleft Ondřej Profant, 2013. Všechna práva vyhlazena. Sdílejte, upravujte a~nechte sdílet za stejných podmínek. 

	\bigskip

	Prezentace v~úplné formě\footnote{i se zdrojovými kódy} na:\\ 
	\url{https://www.github.com/kedrigern/prezentace-cs}, screencast tvořen v programu Kazam.

	\bigskip

	Mail: ondrej.profant -at- pirati.cz 
\end{frame}

\end{document}
